付録で示すプログラムをIntel® Xeon® Platinum 8180M Processor(https://ark.intel.com/products/120498/Intel-Xeon-Platinum-8180M-Processor-38_5M-Cache-2_50-GHz)を2個用いたサーバ上（メモリは最大性能 2666 MHzの物をソケット当たり6ポートずつ実装している）で実行し，最適化したい。この時に行う作業についてレポートにまとめてください。このレポートに次の3点は必ず含めること，(1) 最適化を行う手順と対象（階層），(2) 目標とする性能とその根拠や，確認する内容（このうち、サーバの倍精度浮動小数点演算のピーク性能と最大メモリ帯域幅は必ずのその根拠とともに示しなさい）(3) プログラム中の性能を改善する場所(行番号）とその方法．さらに，独自の工夫があれば，他の3点（前述の1,2,3）と同程度に説明すること．なお，問題中で不足していると思う点に関しては，適当に仮定しても構わないが，レポート中でその仮定した値を明記すること．
